不滿「DQ」劉頴匡 支持者開臭魚罐頭洩憤

建議將臭魚罐頭，列作非致命生化武器予以管制

On9